97後出世申請BNO

父母都有BNO
依家好似97後子女都可以申請
但係好似冇Link處理97後人士申請（定其實有？）
97後人士點申請BNO
求教路

跟父母一齊申請就可以

97後出世就係支那人
英國關你咩事？

前提係老豆老母一齊過去

97後邊有BNO申請

冇得申請BNO
要成個家庭申請BNO VISA

D垃圾真係分唔到 BNO 同 BNO VISA

There are no plans for BN(O) registration to re-open.

如果父母有bno 要跟佢哋一齊申請BNO VISA 啦

支那人係小粉紅代名詞

97年之後, 已經唔係英國管治
講唔上離棄

依家BNO VISA, 連97後DEPENDANTS都可以作為家庭成員移英
已經係皇恩浩蕩
你應該感恩

reopen BNO application 救唔到人，直接立法出救生艇

要走唔一定要BN(O),有心走一定走到.

而家沒有唔代表將來無.....
如果特別case 或者同，Home Office 傾下睇下有無計.....

醒小小上uk gov網睇 or 睇蘋果

97後可以考慮台灣式加拿大
唔一定要去英國
但點計都要自己努力
俾狗咬過就去邊都得啦

佢哋只能夠寄望依一批人走得多同走得快
迫到1北京進一步反制
如果支共唔加碼反制 我睇唔到英國肯go further
依家連bno都仲出到境
英國佬使咩咁快加注

放負狗收工啦，已 MARK 名

黃世澤比人怒屌

依家英國個concern係做得太激
支那會唔比人走
國內考慮反而冇咁大 對英國大眾嚟講 bno visa同直接派bc分別唔大

97後當dependant咋喎

Google 都唔識用 你都係唔啱去英國